歐洲議會議員伏斯達：國際社會必須認識到香港人權被侵犯的悲劇

拜登贏咪全世界都咁
輕鬆

up